典解呢排飲吃台班龍門打手集體唔見哂人？

條哥似終於發現班傻仔係幫佢倒緊米

可能肚柯 ？

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

食太多中式牛

傻條冇錢請打手了，慘成condom
。

個個等食下午茶放題😋

ust南亞狗成日上水

點會 條哥勁有米
佢精算師 似計算過請班弱能人士做打手唔划算 所以炒能哂

你日日食

但冇哂人圍爐吹奏龍門

你啱，班弱能日日倒自己米。
btw，佢幾時炒埋啲伙記，上次經過，已經聞到陣中度除。

杰見阿布泰出左事 驚下個到自己

唉 我同mike哥都算一場相識

蝻

雞煲放題送熱飲

咁你低調啦 仲龍門 想謀財害命休哥?

懷念摩打手絲雞

我叫大家支持返條sir姐

條sir s左qj姐

你又知？你同佢熟？

杰哥見到巴杜姆請PR俾人拉所以呢排暫時唔再派打手上嚟

佢算精唔怪得當初連選民都唔登記

關您撚事